其人之道還治其人之身?

依家有啲狗好似好鍾意帶住啲閃光電筒周圍照, 如果我地用鏡反射啲光返去廢時閃到自己行唔行得通?

理想與現實 好難企定定